[記者入] 幫手問一個問題

點解事主曾經向投訴警察科報案，但冇即時行動。相反今日靠議員用記招方式報案，就立即有行動？投訴警察科係咪名傳實亡？

推到記者睇到

以後係咪搵議員報案先受理？

原來投訴警察要自己查案 自己搵證據
連警犬自己人查自己人都唔洗做樣呀
即係好多義士係警署入面比人打都冇得報仇 冇CCTV比人打得仲更加狠

係咪以後唔洗搵警察報案？

已推左比相識既記者群組

不如記者以後咪撚比D 狗讀稿啦
一係直接問問題
讀稿出新聞稿, 咪撚開記招

Thank you!

真 反正講嚟講去都一樣

報案係搵議員？

721 811

831死線

個人報案案不受保障？

721811

老人家通常都係藍絲 ，你同佢講道理無用架，因為佢地係權威性人格，只會服從於掌權者，即係政府同警察。

而今日爆單黑警虐老，正正就係一巴摑左落去班老人家塊臉上，所以我地唔好錯過黑警嘅助功，直接用長輩圖傳開去，比老人家知道，就算你藍定黃都好，黑警都會當你係傻仔咁玩

推比老友記知

[We Connect] 黑警虐老 係時候向老人家洗長輩圖！

推

謝振中頭先話西環班First A,係示威者wo